聽日要返辦公室做野, 大家做左啲咩預防措施?

我先:
口罩3M 9334CV
+即棄雨衣 日本城
鞋套 日本城
手套 3M MS100
眼罩 3M 1621
防毒軟件 Norton 360 Deluxe
希望聽日頂到

7502+6006+2097
便利雨衣 + 日本鞋套
老母買落既即棄醫用手套
中學留到而家既Safety Goggles
最重要係...自己揸車唔洗擔心公共交通工具

外科口罩一個
屌你老母公司唔提供口罩都要返工

罷工

支持香港醫護
聽日一齊罷工好唔好？

agger
叫人正常返工
返工一定要全日戴口罩
仆你個街唔夠口罩係咪公司會派

得口罩 屌

罷工啦屌你

冇
要打真軍

屌，我同事話買唔到口罩
我係咪應該請病假
去買護目鏡

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

救手足，救香港
我要真雙普選
清算港共政權

擺工啊各位

口罩加眼鏡

罷工 否則當手足condom

雨衣夠唔夠頂